有時覺得香港人要逼港鐵排巴士企出路口冒險截小巴真係好慘

咁我晨早流流揸我部愛車番工
見到巴士站 小巴站呀 成堆人排隊 有所感觸
見到班男人成三十歲都冇部私家車
仲要靠公共交通工具
好核突